[認真] 其實女仔會唔會想知自己鍾意既男仔會睇咩類型既av?

其實d女仔會唔會想知自己鍾意既男仔會睇咩類型既av

如果比你知道佢有睇過熟女、亂倫、sm個類會點?

唔好話睇av 畀佢睇到你睇成人台都屌你一鑊

唔好話睇成人台 畀佢睇到你睇其他女都屌你一鑊

有冇咁誇呀...

上面兩位係女鐘意男
定男鐘意女

好想知
想知自己係咪佢鍾意嗰類型

其實男仔睇既類型, 係同自己鍾意既女仔類型未必一樣, 可以係兩回事...
btw,我係咪講緊廢話